有無人抽8372？ 毛記已死，賭下聽日開咩好過

利申：抽5中0

高J

抽1中0

一定追 我要攞我今日失去嘅嘢

抽2中0, 另一隻抽1中1

基本上隻隻ipo都ao拎貨 10點前走就得
個pattern 行左幾個月

今日暗盤都有一叉野執，不過交投氣氛麻麻，上落唔大

個post係咪想呃啲連登仔接貨
今日8448大家死得幾慘

玩1835啦

只要有信念

玩1735

1735 及8372各中5手
一手未沽

傻豬嚟嘅 今日俾咗咁多錢上咗一堂
係時候實踐今日學嘅嘢

吹奏8字頭一定係d仆街冚家鏟打手

打你老母 尋日有份仆街

我話樓主

1735啦，8字頭都老千咁

琴日8448仆曬街

人類總是重覆著相同的錯誤

Push

push

戇鳩仔，你睇下另一個回覆話交投疏落呀，你就全家快撚d襯地淋啦

兩隻都freefall